Пау Пау! :gun: :bomb:

**This is TEST!**

Макет, шрифты и стили для карты: **в репозитории**

:exclamation:**ТЗ**:exclamation:

1. Использовать [Vue.js](https://vuejs.org/) ([Vue CLI](https://cli.vuejs.org/)) или [Nuxt.js](https://nuxtjs.org/).
2. Валидный и семантичный HTML (https://validator.w3.org/).
3. Для стилей используем препроцессор SCSS.
4. Сделать responsive, на свое усмотрение.
5. Приветствуются анимации, UX плюшки (например ховеры на активные элементы), чистый и красивый JS и любое внимание к деталям.

**Первый блок** - статика (правильно оформить ссылки для телефона, email и якорь к форме).

**Второй блок** - карта, слева табы, первый активный, данные с адресом и названием соответственно активному табу. При переключении меняем активный таб (подсвечивается зеленым цветом), реактивное изменение карты, точку ставим в любом месте на ваш вкус выбранного города. Точку на карте центруем. Точка может быть всего одна. 

**Третий блок** - валидация формы. В макете указан active of input. Если ошибка валидации поля - перекрасить в красный и вывести ошибку (вывод на свое усмотрение).

- Имя - только буквы и пробелы, не больше 30 знаков
- Телефон - маска +380
- Почта - валидность почты
- Все поля обязательны для заполнения 

При отправке формы кнопку submit делаем не активной (и поменять немного стиль, чтобы было понятно что она не активна. можно лоадер пока форма отправляется). Приветствуется сообщение об успешной/провальной отправке формы. Отправка формы запросом POST сюда (http://httpbin.org/post), смотрим в консоле что пришло (все ли данные формы).

После выполнения тестового задания ждем от вас ссылку на GitHub репозиторий с работой и **ОБЯЗАТЕЛЬНО** запущеный сайт на GitHub Pages, surge, zeit или куда вам удобно (ссылку добавить в md файл в репозитории).

Удачи! :metal:
